國半製成品出口成疑，高度影響美國產品銷售 / 澳洲諫諜曝光，顯示中央內部反習勢力強大 / 台灣選舉焦點為「保住台灣

國半製成品出口成疑，高度影響美國產品銷售 /
澳洲諫諜曝光，顯示中央內部反習勢力強大 /
台灣選舉焦點為「保住台灣」｜
細說中南海 (第3節)
19年11月30日